慕容繼續鞭細B同屎萊姆 入來支持啊喂 (5）

幫開 繼續推

食花生

米高佐敦倫:

先唔講屎家軍同政府合作控制輿論，始終推論太快，缺乏關鍵證據

但係呢舊屎點都要沖走，從觀眾既角度，比一個專拍垃圾既人掌控youtube界，搶走大景廣告資源，繼而再生產一大堆垃圾，惡性巡環，但係個因係有班食開屎既觀眾支持，先有咁既局面，所以解決方法係取消訂閱舊屎，食返d有營養既野啦

同埋佢地轉移視線個point都好神奇，話咩關注返auman, 聲援義士同呢單野根本冇沖突

推撚到屎家軍含家產

我睇埋落去似想割席咁喎
呢個手下

push

可盈BB: 我用個樽仔裝起哂屎家軍班肥鳩啲精，深黃色架

推

細B咁嘅樣都食到女.....
我同吳彥祖餅印咁都走唔到青....
天理何在

下世再努力喇

咁祝你下世同細B餅印咁

推到佢地成班仆街

咁我寧願成世做青頭仔

推撚到呢班屎家軍含家產

真係陰公 寧願青頭都唔要變隻人形豬 我係隻人形豬咁既樣不如死撚左佢

Pish

屎家軍快啲收皮

講真flavia真係幾正

只要夠仆街，冇人性就可以

有冇相睇下？

笑到停唔到

衰在黑左些少，打住燈屌

屎家軍開post反擊

屌 上個post又話有閃卡

真係想知邊個臭雞咁惡

已訂閱

推撚到屎家軍收皮

Support

推到上返熱門

唔可以俾屎家軍淡化

追到你收皮為止

有冇人知個隊咩sparklepandas
Dllm連名都係抄其他兩隊夾埋
後面好似都有CGA撐

個波仔同個肥撚條夾公仔片del左
是咪割？

唔即割 被人杯葛呀

推撚到屎家軍正式收皮

割都改變唔到佢係屎家軍

屎家軍核心人物四大主腦

唔好撚再開post帶風向想spin走你地淡化事件

我要你地收皮為止

撚得閒開post幫班垃圾 on99

屎家軍冇個好人
同林鄭影相仲笑騎騎

用條命去拍片

一世都無你份啦

屌撚柒佢

仲以為食邊條女所以變公敵
點知係肥馬

不過你哋兩個肥西而家都變公敵啦

右邊陳妓？

有冇想睇下

已經拎住鍵盤可以收佢皮既事都唔做

咁做咩先有撚用

DeerChan?

好彩養左班網狗電莖雞幫手同連登仔互片，點都燒唔到我地三子同上面班大佬，唔出聲一排咪又係自動有政府水食有比賽搞

屎家軍有咩女

伍仔仲踩多腳 好波

割席

有邊個黃嘅同呢條陷家剷影相係會笑得出

推推拳

有留言話k頭

lm

kimi?

Deer 嚟？ 佢真係唔可以露牙

就算6月前 都知林奠係垃圾777啦

屎軍：笑就藍？你有冇為左香港24小時喊住做人？

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

D牙

屎家軍女性有以下
Rose Ma
HIDY YEUNG
KisaBBB
Cherry 小美
娜美
黃可盈
小白
KIMI
SoSo
Saya Cheung
麻布
點點dimdim
可能仲有漏

黑衫反送中兩位叫咩名？

不推不是人

Push

那個了哦

甴近平

推撚到你含家產呀 屎家軍

件泳衣好黃

對住個殺人兇手, 唔打柒佢已經算忍得手啦, 重可以影相

成個人都好黃

想屌

推到佢地收皮

由個弱智兒童出聲先

呢個老泥MK妹 讀到中幾???

重點係篇野
真
係好
撚難睇

deer冇讀書唔識字 篇嘢打到一舊舊

好撚明確既割席宣言，
Ok,我subscribe 番了

糖尿病呀 咁多肥鳩 唔止深黃色 仲係紅黃色果種

睇撚到眼花，真係有冇讀完中學架

好 四大主腦第一個開腔

成篇野一開波已「黃」黎做擋箭牌

間接優化哂拎政府錢 係cga開夾公仔 同rosema fd養既事

最撚恐怖係細b話電兔係雞
唔出聲/唔表態
咁你姐係知細b係點既人啦
佢隨時都可以話你係雞嫁
到今時今日都唔割席
仲想將個波交返比當事人？

最後 屎家軍既屎萊姆 一句都無提及過
亦無割席宣言

定必繼續追擊 要屎家軍收皮為止

一係kimi 一係so so 屎手下兩大雞隻

又俾唔知邊位清估中會攞黃藍黎spin

話緊係地玩排擠呀on99死盲雞

其實黃藍根本唔係重點
你哋嘅為人先係重點
一個人嘅禮儀談吐反映緊你嘅智商高低

陳妓你開台講嘢1999
同埋平時扮弱智扮弱者真係好肉酸

由細包事件已經可以睇得出你嘅心腸都幾歹毒
雖然細包有D口臭
但係陳妓你都唔好得去邊
比人講兩句就搞三搞四
不斷開po/story譴責
好似細包唔死唔得咁撚樣
好心你心胸廣闊D啦
仲係到講pdq48已經挽完
你估你真係好重要咩
扮晒大家姐真係好嘢啊

另外前牌開台接call in
人哋問你有冇整容
你冇嘅話咪話冇囉
剩係係到講傻系前傻系後
呢D叫討論咩？
唔講得就咪開台啦
由呢件事可以帶出你嘅IQ EQ都好低
不過你D朋友都唔好得去邊

其實呢條友咩立場

想埋屎家軍堆埋唔到

依家出片割席

D牙又出post 了

收中支錢但保留意志

自己諗
利申：已unfol

soso又乜水，聽都未聽過

公開收兵
公開做兵
公開搭沉船

唉

Igamers前主持
好似有個社工牌

想做菠蘿雞痴埋去屌囡不成

食唔到D牙反鳩佢枱

kisa 呢

賣藝不賣身

好強戰鬥力

bob叔直播講緊

屌撚到班屎家軍一文不值

Bob叔

懷仔真係好撚正

伍仔話屎家軍有條女威脅佢要佢滅聲 唔准講屎萊姆啲野 喎我想講其實呢樣野好嚴重 已經係證據證明到屎萊姆係有意圖去操控YouTube輿論....

打倒屎家軍

5仔就算撚數喇

過撚晒氣

我針對係件事 唔係對人 ok? 佢過氣還過氣 但呢件事絕對係其中一個證據

問題佢俾唔到証明啊嘛

一味佢自己講

睇下D牙 ig限時動態就知

個「d」野同伍仔既「d」野就係我地想知既證據！

一日唔撚割席同講 繼續追擊

因為我睇唔到佢有咩呃人既理由 不過希望之後佢肯公開la 萬一公開 佢會唔會被人殺究竟屎萊姆同細b背後有幾大勢力

你會唔會太睇得起網絡垃圾？ 殺人？成班垃圾湯雞都冇力啦

屎萊姆同英皇有段關係喎希望係我太睇起佢la

報告隊長，發現遺留屎家軍成員-薜可正
條友同細b稱兄道弟，仲聯同一班屎家軍係cga拍狼人

網絡垃圾

「網絡垃圾」必須收皮

楊生會理呢件旦散咩你估

咁當初英皇想係電競開條錢路嘛 佢同楊生可能見過面你都唔知la 佢哋內部野

Rosema黎緊會學D牙出黎應慕容

我好想分享喜悅呀

要改口做網絡垃圾

其實大j係咪同舊屎同埋細b fd過
點解會反左面
冇咩追學佢地，想食下花生

班垃圾咪又係spin去黃藍有咩腦去反駁呀佢地

好似係關怪物彈珠事詳細真係無心想知

乜撚野海軍鹿戰隊 好撚柒

我都係近期先開始追大j
舊屎更加冇睇過，係近排夾公仔機，先知有呢d垃圾係到

保留意志？講到好撚中二
咪撚睇咁多動漫啦屌

直線抽擊 我都唔撚知佢可以點應
前排單野又咁大聲 而家

除非佢割席 否則

今日有bob助攻

我諗呢班屎家軍網絡垃圾 可以正式收皮

我都唔太知電競打機果啲野
純粹係忍咗班低賤垃圾好耐
又唔做實事又寒酸又無內涵
今次有位入緊係想果幾隻死肥閪死

btw我覺得同佢地friend果啲都唔高質得去邊
尤其係啲咩D牙呀果啲呢淨係識靠發姣吃喝玩樂開箱一邊物化自己一邊立牌坊上位好影衰同性
不過咁 肯同佢地割而又肯拍得有深度啲classy啲咁我或者會有可能睇下嘅考慮囉

重申多次 唔撚關黃藍事再spin只會顯得你地好無品 藏拙吧啦

呢條仆街 都係藍絲黎 牆頭草 都唔知擺左幾多次

條友好似真·毅進仔嚟

思路清晰

快啲收曬班no class嘅井底之蛙走
一滴都唔好放過
染黑曬成個youtube大染缸

留返腩田卡爾bob叔依類有料到嘅youtuber代表香港就得架啦
btw有無多啲依類有見識有深度嘅channel推介

回應埋公審bella先好走呀

啲排版格式真係好核突
睇咗幾行已經覺得好辛苦

仲難睇過鄺生啲，。？！、

隔離post睇到

呢兩條主腦五年前已經開始緊

Zoe so
啲牙bb話比zoe so蝦架

who 開始唔識
太多女認唔到

佢講慕容大獲係乜事

佢應該講慕容如果係香港會俾屎家軍溶撚左姐

CGA定係CGA後台科水果間公司？

deer：我做緊雞但我無出賣自己靈魂

仲有我影d賣肉相就大把毒撚仆住課金 你地唔抵得咩

邊個嚟

好大個假波嘅港女

瞓咗冇睇
Deer屌咗細b話佢哋係雞未
見佢插sigma咁大反應

未

仲未割席 保護緊兩隻肥狗

推
個個post都有like

好心佢搵個pr/ proofread啦屌 寫嘢仲差過小學雞
原來十幾年免費教育真係無撚用 點解仲會有人打文打到咁

因為佢話係本人親手寫 無稿

網絡垃圾！

解釋完都1999 解釋嚟把撚
不過可能係兜無可兜

簡單講就係
n年前有單怪物彈珠job
大j發現唔知屎定細b 識得個代理 之後食水深咁 2判比d youtuber
之後大j就覺得佢地係賤人

（大約係咁 錯左 請更正）

其實 加埋今日bob叔既助攻

都幾肯定咁講 呢班「網絡垃圾」正式收皮

雖然慕容條片有好多都係揣測
但有一樣野我幾buy
就係香港既YouTube界
唔應該由依班垃圾控制

尤其係 都有明顯嘅證據支持
屎家軍有政府背景

長線而言
你唔能夠保證屎家軍唔會成為政府嘅爪牙喉舌

所以我哋要制止屎家軍既成長
將呢個計時炸彈 盡快拆除

得一兩張相執靚，真人個樣似老鼠

唔好再用屎家軍

叫網絡垃圾

邊個假波?
d 定 so?

咁既樣對住你，你sure 唔狗衝除褲？法官大人

其實個情況同香港啲官商黑勾結一樣
埋堆有錢搵 唔埋堆食屎

支那農民膚色 黃黃黑黑 好似成身老泥 好污糟咁

啲膚色好肉酸，好似啲支那農民工啡啡黃黃咁 好撚污糟，成身老泥咁 唔知點解又比佢紅咗做埋KOL

問屎大大借支大燈開住黎屌，我食得落牙

D牙？

由好多年前佢條死mk打lol個時已經ok like佢
估唔到咁多年後講野有文有路 仲有中晒point
大個仔喇

睇完條片

明顯地講緊控制輿論

希望個伍仔交代清楚邊個講

乜水

香港有幾多個YouTuber真係唔埋堆？ 睇外國算啦

我又真係信佢有團隊幫佢打文好難想像PR文筆差L成咁，小學雞都好過佢

G持

怪物彈珠嗰次唔係因為k字頭嗰位先生搞出嚟咩

比你講咗

雖然冇咩興趣理佢地啲野
不過照推

如果有幸出街遇到佢地 一定會大大聲叫佢地網絡垃圾

咁呢兩條友姐係不嬲衰慣
而家真係比天收

Ig story 見真章

淫賤condom 妹

都數唔晒

呢兩張相執到兩個完全唔同嘅人咁

蔥蔥？

有無完整屎家軍名單?

咪撚侮辱可盈bb 我叫屎大大同細B捉你做電莖雞架！

麻布把聲真係好難聽

Deer Chan 真係助攻黎,一出完聲屎軍無人夠膽出黎講野

餵精支持肥婆馬，連登仔點睇

打手spin夠未
肥馬係黃，亦係網絡垃圾